建制派好驚呢隻動物衝入議會

拉布拉多！

55

有咩好驚，而家建制販民一家親

其實建制都有拉過布

流肛: 拉布是完全可以接受